［FB] Rubio : 如果你同意通過法案，請按個Like （2）

浪費你幾秒表個態
Like完再幫手share

Sen Marco Rubio joined Fox and Friends this morning to discuss the situation in #HongKong.

"Like" 👍 if you agree it's time for Congress to pass Rubio's #HongKongHumanRightsandDemocracyAct

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

like呀

得幾萬個like咋

呃like

推呀

推 多啲like

推!

上熱門俾人like

仲有twitter!!!!

Twitter要人，同我入嚟撐Rubio

推

大家幫手share埋出去呀

pish

Like & 推

iphone手足可以打落備忘錄再airdrop俾人

如果同意通過香港人權與民主法案既幫手like 同retweet